有冇人一早失去左追女嗰種欲望

我，除非遇到啲強烈有feel 既

女人好撚麻煩
轉gay

心累

唔想追女仔

利申:非gay

西面女太多 不了

22巴 已然無

已經

係阿，要求又高叫我點追。

望咩望係阿講緊你阿

死心啦你
唔好再騷擾我

18巴 same

廢事做狗

現在d 女好撚目標為本，一拍拖就plan 結婚買樓生細路，如果無諗過好快就byebye。

25都冇

但有時見到個樣傻更更得黎又幾可愛既女仔
然後又無意見到佢做埋d低能野
就好有衝動想追佢
但次次都只係有衝動
好憎自己點解唔大膽d

女人好撚麻煩 談心不了

冇1千萬同你say hi 都嫌浪費時間

同感
晒時間晒錢晒心機
衰左仲要比人唱

等女追

31都冇

18巴
溝到悶曬 唔想再追求追女嗰種刺激同曖昧
想平淡拍下拖算 有個女仔支持住自己就夠
利申 非曬命

見到個同學拍到成個on9仔咁,就唔想了

次次都失敗 心已死

又幾岩

無人show對自己已經無晒自信

我就係

同感

利申 行年23

hi bye frd都唔想同你做

現在真係無再諗拍拖，都知實滿足唔到D 港女。

講得好岩，現實真係有朋友係咁。

佢追條女果陣，條女話唔知幾年內要買到樓，結果佢真係捱到層樓返黎，寫條女個名。

對港女冇，日本妹有

不了 追又辛苦
發現性格不合相處可能也辛苦
萬一分手 又浪費時間又浪費金錢
還要相當長一段時間療傷

所以還是一個人過吧

始終都係初戀最難忘

拍過4次拖 對上一個拍左2年
單身左1年 都無追過女

利申24巴

結撚左婚 中學拍拖到結婚 大個左d 女好撚假

60... 都無

28巴
上進既人點會有時間拍拖

溝女仲貴過ptgf
溝又麻煩分埋手仲撚煩

真

老婆奴

真咩

最近十年都無，但發夢會有

有夢最美 但起身果一刻發覺原來只係一場夢
反而仲sad

從來都冇
係咪仲悲哀

唔係失去左追女既慾望，而係唔想再追港女
咁撚麻煩

愈黎愈多老姑婆，諗起就爽，抵撚死

Ex係日本妹
體驗過之後就知香港咁多老姑婆唔係冇原因

單身好

lm

等直接追女團

咁撚on9

有時覺得男人好假, 對條條女都可以甜言蜜語
跟住再諗下如果轉鍾意女人... 班女人好煩好是非堆
都係永遠單身算

講男人壞話 等收負皮

不嬲都冇 等女追

不斷失敗

倒轉咪一樣俾仔任插

真。投資咁多一場空
用完即棄無咁貴

死窮撚無自信溝女

拍過2次 而家已經冇咩期望
就算見到身邊有興趣既都唔會追
一來冇能力 二來人地更加唔會對我有興趣
本身都已經慣左寂莫 而家只係打回原形姐

日本妹都係一樣，熟左你就知

無女人睇得起自己
所以唔駛追

23 here，完全覺得麻撚煩

兩睇啦，我就覺得條女俾到目標同動力佢，而且佢真係有本事去實行到。

郁望之塔

等女溝

利申，試過兩次(ff)

真心唔想，而家一至五番工，六日進修，覺得比溝女重要太多

True

自己無條件，無得揀先會咁講

利申：無女

做不起討好角色

以前成日都想溝到女 但勁細膽同無條件 20歲都仲係a0 見到d 得意 又細粒既女仔都係得個ff 可以同佢一齊 覺得一定要係d 高大靚仔先襯到佢
呢家愈黎愈唔會諗呢d 野
就算真係好彩溝到 都有排煩
例如d 女可能會成日要求同你合照 打卡 po ig /fb
但毒撚平時點會做呢d 野
本身以前都好想好想有女朋友 但後尾接受現實了

叫雞開心好多 無手尾 放心講心事 留精不留情 又可以繼續過自己自由嘅生活

有女睇得上我先講啦
追女? 追條毛咩

成身負能量 無謂累人累物
自身條件又差,追女失敗太多次
有時間搞自己興趣/對老豆老母好D好過
依家已經唔會主動追女,隨緣算

sad but true..
唯有做好自己本份

但寫條女名個到,如果 有機會樓都冇

yes, 所有野都要取平衡

淨係flirt

其實係覺得人地睇唔上自己
同埋自己都睇唔起自己

真係好多西面女
一開始唔係一齊耐都會係

已經冇左動能
以前都會係app度搵下
依家好似唔搵仲好，唔洗煩

追女根本係一個賭局
係咁放錢放時間放心機放精神
分分鐘total lost仲要賠埋之後既情緒

代價太大
不了

而家追女淨係享受過程
其實唔係太想成功

24 巴 A0
我178 高都冇女啦

係
自從一年前比人玩完之後
而家都唔會想自己追

早排有一個行得好埋出街又勁sweet最後都唔想再受傷冇行動就無疾而終
最近識到一個完全係自己type既女仔
但都冇勇氣去試

唔想幫d萬人騎埋單

Me too

曾經滄海難為水

原本已經好少對女仔有興趣，以家就更難

真係唔明點解朋友可以換女換得咁快

女人好撚麻煩

追女仔好麻煩
如果有feel自然會一齊
要追既都麻撚煩
愈追愈遠 放輕腳步
啲女先會主動追番你

25，其實一個人都過得幾爽
想食咩就食咩，想做咩就做咩
與其花時間心機金錢對一個人好，不如花時間心機進修又好，玩又好，都會有得著。

屋企有樓 見而家太多雞唔想追
尤其係果D問我住邊既 直頭報埋假地址費事煩

上左交友app一段時間，但係從來like過人，每次想㩒like之前都會諗下自己有幾廢，嘆一口氣然後就會㩒pass